大埔銀色豐田EK4304係狗車，神獸前請注意人身安全

重覆一次銀色豐田EK4304
請盡快搞掂架車以免繼續殘害香港青年。

本田 jazz

唔係意思
更正本田 jazz

唔好報警捉司機, 被撞傷者會被控暴動, 私了算。